美國人同我聽住！！

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

美國人唔識中文 同埋 冇人上連燈

大家唔係就默許呢個結果啊？

算啦日日咁樣撚班傻仔
Cctoy已經...

第一個承擔既係台人港人

唔默許可以點

美國人話抖音好好玩

Twitter 啦on9

極想武肺係美國黎個大爆發，死返一兩千萬人

有冇英文版？

講真，比香港人投票可能對美國最好

Who are you?

The Americans listen to the consequences of your choice in the future, and you will bear the consequences. I suddenly missed the CCP’s tyranny and the CCP’s tyranny suddenly fell on the Americans. Then I will only laugh wildly when I fall into the well, and the stone will point to Qu Di Li Xiao

樓主pin this 各位手足一齊twitter戰線

帶風向？

就算牙JOE選到
美國依然係美國
只係香港變香港市 台灣變台灣省

光復美國
連登仔個個國家都覺得有問題

你真係好L on9，你以為你係邊個？唔該收收皮

華為孟晚舟關稅晶片5G斗音……

5毛狗block

咪係
班人講到選左拜登上台 美國就玩撚完咁
美國平民梗係wfc啦

係呀，係中共派我嚟連登影響你嘅諗法，有5毛㗎，開心啲嘛on 9 仔？

希望拜登玩佢哋啲仔女好過啦

最好笑係居然冇人覺得有問題

冇用，左膠傳媒會話因爲Trump先死得人多

香港人同台灣人已完

連登仔真係好笑，人地美國民主選舉產生嘅結果關你咩事，憑咩指住人地個鼻教人點做，以為自己邊個？你憑咩肯定佢地依個選擇一定錯？你識預知未來？你想侵侵當選難道係為美國好咩？咪又係為香港，結果唔啱自己心水就屌尻人地on9。真係唔知邊個獨裁啲。 我知唔啱聽架啦，歡迎屈我毛block 柒我，keep 住活係自己個井。

如果輸左，有咩所謂？？

唔好咁多性幻想，成日幻想登會放縱中共，就算侵贏，香港人咪又係無得救，一個國安法都收曬皮啦

出兵打美國?

美國人：

今日開始美國會衰落

去尾國屌佢哋啦

第時有機會同個孫糾正番侵侵唔係輸支肺，係輸造票

有機會既話

Good time create weak American

首先美國槍權會被閹
呢個都幾肯定

美國人第時做中國人隻狗.

連燈仔係神

去twitter 講

連登仔又要再搵新契爺

同美國華人講？

其實你都講得冇錯，但一見到美國民主選舉就笑左
民主到圍板唔比人監票

比共匪選區會仲好

我冇份投

變左個post

你係邊個？
點解美國人要聽你講

拜登上左任 全美國都要識啦

1984 美國版

秒

美國人可能連自己個國家被赤化緊都唔知

侵已經俾人屌佢fascist 同傾向極權
兒登仔仲係到推選唔到佢就冇民主

美國人上lihkg

曲撚到直

人地就係想投票整死你東突 圖博 腥港 台灣人，有咩問題

唔好咁on9啦好嗎，台灣會死先
美國有排都唔會有事

明白好多人情緒失控，
之後失控完又比人指住黎笑
建議你離開下連登抽離下

8號去獻花啦

可惜我地見唔到咁既一日

轉英文先la仲有人地唔撚上連登，而家都未選完急咩呢

清, 佢地唔上連登, 只愛戀童拜登

你都幾惡毒
人地投對家 你要人死全家

你就繼續活係自己個井啦 on9仔

美國呢一兩代都無事

好多真心膠

咪干預人地內政啦

作弊抹黑，仲黑暗過港共嘅選舉

佢地本身係有精神病既一群，靠佢地光復死撚得

on9

依家先講有咩用
大選前有真上Twitter 講?

灰撚咗

愛侵力

痴線了

最垃圾個班

連登仔真係好L on9，叫人地美國人同佢聽住喎，以為自己係耶蘇聖母瑪利亞，真係得意

選個戀童做總統，美國人自甘墮落，不過好快會有苦主出來，然後china joe 被人彈劾

屌你老母仲未柒夠？
本身大大聲表態支持Trump已經係同美國主流意見反面
而家仲想去挑機搞事？
你係黎自一個求其一個fake news tweet都可以fake撚到射晒精既地方咋
連登已經咩架都俾班連登仔丟撚柒晒
憑咩去教人點做野？憑咩要人聽你講？

唔好痴線啦 你乜水
邊個會聽你講

將成件事膠化唔係大家同一個理念就要接納所有人，有d 人就係會壞左成件事，大家都理性d 分辨隊友

終於有人講人話

你做乜自己同自己講野嘅？

我投侵架 俾班弱智左膠害死 我屌曬佢地老母

真係唔想上連登屌你老母

笑撚死 當自己邊個？

咪玩啦 投Biden個d唔係黑人就新移民

你咁講另一半投Trump既美國人，個d唔係軍人就超本土人

做人要輸得起,唔好衰比人睇!!

Po係連登同美國人講？

我就真係指住你嚟笑

cctoy同熱狗屌票有咩分別

SO?

條路人地揀，關你撚事

好撚尷尬呀屌

講真啦，左膠有選舉舞弊就梗架啦，但侵侵都唔好得好方啦，試回想下當年佢當選之後幾多話佢舞弊嘅新聞？又俄羅斯hack server又性。但都唔可以否認佢嘅民主性，如果連大家有共識最「民主自由」嘅國家都否認佢嘅民主性咁冇國家有資格為香港爭取民主了

唔好玩啦香港仲有咁多飯民傻粉
唔洗計藍屍都夠玩死自己

台灣軍售可能又會停了,中東和平進程可能又會拖延甚至又有戰爭爆發.

美國人心諗你邊位啊？

自膠

有無人翻譯擺上Reddit

我唔知我唔聽我唔睇，總知拜登贏就係佢出貓

笑死 你笑緊金x梅個on9仔

上面成班傻仔

你係美國人？

有冇人叫返果條弱智仔出黎

無人知樓主笑緊佢

啱
香港人(奶侵連登仔)全世界最尊貴
地球應該改名做侵球

1. 你以為你自己係邊撚個呀 人地美國人選總統使你教？
2. 到咗美國都落入中共手中嗰日 香港早已萬劫不復啦
你覺得自己會係恥笑人地先嗰個？

比埋你做美國總統仲好

連登式民主
其實中共都係咁諗，所有幫你地揀特首

死開啦波台狗

快啲立條侮辱總統罪

睇到咁多人認真回樓主
屌你笑到噴屎

去光復美國時代革命囉

你恐嚇人地無用
人地個總統有得退貨喎

巴打有咩計劃

咁應該寫殘體 支共會逼佢地寫殘體

美國人：what 7 u say??

已經分唔到曲定直

民主本身就係充滿漏洞嘅制度
但暫時為止沒有更好。

連登仔屌人左膠嘅時候不妨諗下民主國家投票本身充係一件非常「左膠」嘅事。我有槍我有實力點解要睇你地投票玩馬騮戲？

所以呢度屌左膠嘅邏輯係好奇妙地存在...

係囉正常都應該好似hack server咁偷偷地做，依家明刀明槍圍板 香港都冇咁樣啦睇到眼都突

又笑

要開始識，唔識就去再教育營教育佢哋

笑撚到仆街

Y’all Americans listen! This is the path you have chosen and let’s say I hope you’re ready to bare the up coming aftermath. At this point, I just want CCP to lash their tyranny on y’all, having you guys panic and scream. I might can’t help but laugh hysterically and point at how dumb y’all have been lmao

可能侵侵有錢請人。戀童登用晒啲錢來屌幻幻，唯有用啲低端手法

我唔信
有人話連登支持拜登會影響到選舉架

香港起集中營都未到美國啦
美國呢4年繼續賺中國錢
賺多4年發覺中國想係美國起集中營
咪投返共和黨
但4年後香港死左lu

咁要點？ 沖過去 Allahu akbar!!!!!!!!!! 呀?

樓主識玩

佢地咁撚蠢，可能去到blm支那紅蛆強姦自己妻女法官判無罪釋放果日都唔知發生咩事

我覺得未來會乜都做唔到,你睇拜登一直都無宣傳自己嘅政策方向又成日自相矛盾就知,拜登班支持者根本就係不神聖同盟黎,佢地共同目標其實只有反侵,其他好多政治取態根本有好多分歧.而家目標達到,之後多數會分裂.

拜登係傀儡者，佢話唔到事，老人癡呆

我地可以去美國教中文同屌鬼妹啦hi

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

武肺入晒trump數，支那登上任就接受支共既解藥，中美合作抗疫空前成功，解救人類大危機

篇野唔係樓主打

過幾年就識啦

又撚狗

美豬左膠： WFC 睇唔到

佢地係象牙塔太耐，已經唔記得左出面個世界有幾險惡
冇錢冇權冇勢冇壓倒性優勢，國家唔夠強大，撚有得俾你玩福利玩平權呀?
即管選個合大眾口味，庸庸碌碌既政客，靠個制度去維繫個國家
講真，好多野依家睇都好武斷，Biden/ Dem 賣唔賣國就未知
但可見將來美國係會被打落神壇，有生之年睇住人類史上最不能複製既強權沒落

1000步笑50步,係都香港GG先
講到香港人好識投票咁

終於可以堂堂正正叫d白人white trash

而家中蟈人大哂

開始支持武漢肺炎係美國大爆
爆到班美豬驚

咁玩完就唔會，就算係都唔會係呢4年咁快
但佢一放生強國，強國係可以即刻復活繼續吸血
將來睇返咪就係因為呢4年囉
4年要做既可以做左好多野，你睇下呢4年大陸幾難受

無票嘅屌有票

現實啲, 大家係時候放棄共和黨搵民主黨幫手, 邊個有權就搵邊個

哦。

你無份投票我就真係指住你嚟笑喇

笑囉
比綠卡你咪又仆到去

開心埋呢幾年啦 反正美國好快會成為中國既野

你放心我地一定無命睇到個日

係,最多衰敗d, 難得有人清醒

笑撚死 你都幾弱智 以為自己邊撚個呀

何謂民主

BLACK LIVES MATTER 黑人的命也是命

你估打緊機你控制到大環境

美國人話關連登仔咩事呀

你死佢地都未死喇，on99

屌你上黎撚狗

自大到, 屌你老母

講英文喇！

on9
美國人就係唔想要專制暴政所以先唔選侵

美國人最喜歡抖陰

係 樓主好型 係連登同美國佬講野

侵可以係4年內搞中國，登都可以4年內赤化美國
你都應該睇識過共產黨點樣係香港，台灣玩陰招，佢唔會一下搞紅你，會慢慢赤化你，加上咁多美豬

四年令美豬愛中國，再四年赤化美國
唔一定會，但好有可能劇本會咁寫

做乜撚

ok

仲個Twitter

快點制裁美國 係佢地自己抵死

你仲信Twitter

流浪橘貓

x瓶梅
金瓶x

自我中心完未，笑死人咩

紅州人表示無辜
利申ky

笑撚死
你估香港快定美國快

我會幫你轉達這個訴求 用你的名義 傳送上去Twitter
以表達連登會員 對美國人的不滿 與痛恨

on9少陣

美國人根本唔會同點理香港/中國既野

地球是中國的 遲早既事啦

你邊位？

咁可以點呀？美國嘅嘢關你撚事咩？你夠薑咪去搞軍事政變囉

自以為是
你以為自己係邊個

你錯了，地球係連登的
百鳩幾億年前大爆炸就係喺連登度爆
而家全宇宙都係圍住連登轉

btw諗諗下點解連登仔唔直接出post話"共產黨同我聽住！！"

on9 發洩post好似覺得美國人會上黎睇到咁

屌你講到好撚好笑
人哋美國二百幾年民主制度，洗撚你班連登仔教咩

你唔會有機會恥笑,因為中共必會搞左香港先到美國

香港連民選特首機會都沒有

唔係話支持邊一邊 但係我見到更大危機

當民主黨話侵通俄門 查左四年咪又係查唔到
明顯靠主流媒體吹到大一大 聲大大無貨賣

到依家通中門 主流媒體集體唔報
鬼到仆街 要屌到上聽證會先改

係反侵而集體行動重還好
如果真係比民主黨控制嘅結果
咁變相五權就變左四權

拜登重話要削槍權 到時得返少數罪犯同警察有槍 變三權就仆得街啦

拜登要打鳩支那呀

笑到，Biden 贏關你撚事咩
即使中共贏得全世界都係佢嘅命，你改變到現實再算，收下把口沉默未算

連登仔又係度干預人地內政
雙標到

或者有、你唔知唧

唔好咁柒啦
係都去Twitter講啦

想像唔到香港將來會點